斬人事件未來會越來越多 甚至斬死人

唔計警察濫暴
而家政府同狗擺到明放任班黑社會打我哋同斬我哋
由元朗721開始 已經一個月第四單
但係到而家呢一刻一個人都未拉到
仲要擺到明唔會拉
今日件事班警察cctv都唔撚睇
相信以後呢一類型嘅案件只會越嚟越多
唔會再只係用棍/藤條咁小兒科
斬人會變成最低消費 甚至真係斬死咗人班警察都未必會拉 政府亦都唔會理 最多扮嘢譴責兩句

相反上次機場集會 包圍一個所謂內地記者
最後佢都只係傷左少少 入院半日出嚟即刻行得走得
甚至之前捉到落單嘅對家 好多手足圍打佢 但都有自己友出嚟保護住佢
我明得到外國關注係好重要 想成功一定要扮演著弱者 拎呢d所謂嘅道德光環
但係點解唔可以畀我哋有一個 報仇嘅機會 真係打鳩佢哋 你當係阻嚇作用又好 點都好
同時又記得「與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物」
唉 好矛盾
好嬲呀！！！！！！
點解做得啱嘅一方 永遠要畀呢啲光環束縛住！！！ ！！

共匪忘恩負義，以前乜都要攬住香港過日子，到宜家有毛有翼就想一隻腳踩死香港，所有支持共匪嘅人絕對係人渣

Follow 大波臭閪 = 曱甴
Follow 立場姐姐 = 君子

屌你老母 好想還拖呀！！！！
對家係唔係都話 我哋係暴徒啦！！！！
佢哋又唔會諗下佢哋藍絲嗰班斬傷咗我哋幾多人

香港失去左可以制衡、或者制裁黑社會既公權力
而民防遠遠做唔到阻嚇性
永遠只能夠比人斬左先做到野
當斬人者唔需要付出代價
呢個情況只會陸續有來
點解決去問下荃灣救黑社會班左膠

最怕係班無腦既藍屍覺得無論件事發生得幾嚴重都可以被合理化。

如果警察以後喺我哋示威
再扮撚曬弱者
然後中共一方面派黑社會斬殺我哋
咁我哋可以點

推

問左膠
聽朝連登你會見到「共產黨最想示威者濫用私刑」

[突發]口徑一致 市民和平集會表達訴求無果 港共政權繼續指使黑社會斬人滅聲

人多打返佢哋轉頭
拎佢哋啲刀斬返佢哋

好老實講佢而家係散播白色恐怖
我哋都可以咁做
你岀嚟斬我？ICU見
斬人最低消費係ICU甚至終身殘廢
佢哋就唔敢再岀嚟

做文宣
政府唔回應和平訴求
只搵黑社會同刀手對付和平示威者

然後反問一句
仲係咪要和平地任人斬？

事實係香港人見到對家拎刀
都會驚自己受傷在先
唔會去幫拖 好似今日件事咁
其實都有其他人在場
兇徒一樣走得甩

問題1.中國問題怎麼解決？
問題2.中國經濟持續下行，中共還有明年？
問題3.高壓統治下的中國社會，中共能撐過明年？

今日人少無得講
i mean好似荃灣咁要打到佢斷手斷腳先好停手
機場都係

同埋以後連儂牆真係揾多啲人組隊去做
一兩個人真係唔好喇

應該還拖，甚至可以預防性武力，見到可疑就做低佢

毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

喺武力呢個層面上，中共幾乎有無限人手，硬碰硬係不切實際，只有喺文攻上落手，例如多啲喺世界媒體上，好似英美德法台日韓等等國家，善用Twitter 等社交媒體，去揭露中共污糟手段，目標並唔單止話比當地政府知，最重要係話比當地普羅大眾，製造輿論壓力令當地政府向中共施壓

冇矛盾呀

與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物
但冇話你唔可以成為戰士

好矛盾
和平地被人斬vs勇武地斬返人 然後被所有人 甚至係自己友當成暴徒
和理非口講就唔割席 機場件事其實都知佢哋接受唔到

我地在明，佢地在暗，所以佢地出曬啲嗱咋招都唔會有罪

唔怕
最怕係無腦黃屍連綁起隻共匪都要割

仲有天琦嘅一句「不要被仇恨支配自己」
同埋始終呢個人道光環 係我哋大部份自己友/外國人當中太重要

不可取，因為喺武力呢個層面上，中共幾乎有無限人手，當你傷到一個後面仲有千千萬萬個黑社會，重金之下必有勇夫，而我地已經冇咩人喺前線，硬碰硬係不切實際

覺得正確既事就去做 左膠啲輿論廢既

事實上第一個比人斬會係最低警覺性嗰啲「和理非」

但佢哋都係我哋嘅一份子
唔可以用呢啲受傷懲罰嚟喚醒佢哋
最多都係喚醒畀人斬嗰啲
其他人一樣唔會醒 就好似咁多個月嚟示威者畀咁多暴力對待咁

依家真係唯有靠自己
hit and run
人多就圍佢 開遮自由發揮 閃

香港人 已經無得再退 每一日既拖延 只會令到更多人受傷 比人斬 比人拉

呀呀呀呀呀

有啲野，就條路自己揀仆街唔好喊
就算比你百幾個民防巡邏
就算班狗係正常運作
你有一分鐘落單就隨時可以出事
有人喺隔離幫叫好彩

其實呢一刻受到傷害而反擊 我諗就點都唔會畀人割 但之後可唔可以打到佢哋重傷呢 又係一個問題
同埋如果我哋捉到啲落單但係冇暴力對待我地嘅對家
我哋仲可唔可以使用暴力呢？

將個波推俾警察
我哋亦都要自衛隊

點推法呢都係國際組織壓力
封撚政府把口
冇得再讚警隊
因為拉唔到人

唔還拖了，會俾左膠屌，大家都係自求多福啦。
有心還拖嘅義士心入面團火俾左膠淋熄哂了。

在場好似無其他男仔？又要諗埋個男仔有無無操開敢唔敢郁手，睇條片個柒頭著草個陣刀都掉埋跑去拍片個女仔度，但無奈始終係女仔，係男仔攔住佢打撚死佢啦，160呀叔屌佢老母

突然諗起有條片：有勇武，有勇武啊唔洗驚

從來贊成還拖

其實見到隔離有堂木梯瞓咗喺度
如果有勇武巴打喺度應該兜頭車落個阿叔度
不過我諗到時勇武巴打最多只係同阿叔攬炒 兩個一齊畀狗拉

我意思呢堆句子 其實同自己要勇武又冇乜衝突既

呢d句子既本意只係叫人唔好痴左線咁姐
唔係叫人唔勇武 唔以武制暴

我地保持做返之前做過既野就得
唔升都冇理由降返級呀

梁天琦講既野，宜家成日比人亂咁濫用
佢根本就係主張和理非 勇武並存，要識以武制暴既人

真係要做咪著返件藍色衫,刪哂啲電腦電話資料
做完事大叫:幫助警察執法天經地義

好恐怖

車左架單車落去撞跌左第一把刀

「和怪物戰鬥時，咸蛋超人會先變大。」

只要保持清澈的心境，變大了也並非怪物

點解hea 查？斬人案刀手可能係休班警！

請大家自備防具。

屌你班斬人仆街

啱先睇到 條片開頭 有個幾高大嘅男仔喺個鏡頭面前行過

都係 正當自衞係常識 冇可能不顧及自己同其他手足既安全

呢樣嘢絕對唔會係無差别
做乜嘢都應該要鎖定目標

因為斬人，政府就可以合理化智能燈柱認人樣了

民防隊係有必要

係必要嘅
但係民防隊其實睇唔曬咁多地方之餘
好易成為對家嘅目標
同民間防衛隊帶武器嘅話
班狗一定會搜身同拉
就算多上面嗰堆唔成立
好似今日咁 發生啲咩事都好
民防隊事後搜查 因為冇法律權利
就算搵到件衫都冇權力入任何屋搜查

幾時還拖？我壓抑得好辛苦

依度有討論點樣使用武力，入黎望下

毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

民防隊用嚟保護自己友就夠
講真帶碌行山杖都俾黑警話武器㗎啦
撞正好似今次咁嘅情況
如果民防隊巡邏見到
起碼人數有優勢 必要時救人一命㗎

但而家唔係我地想硬碰，佢要打要斬既，我地就要話佢知佢地要付出沉重代價。
用少少光環去換手足安全，好值得掛？

或者和平已經唔再存在

我地唔好變到佢地咁

根本 驚比人標籤做暴徒就係政府用黎箍住綁死我地既其中一步棋
唔敢升級既話 呢個將會成為今次失敗後既教訓
但我地已經未必有下一次

成日形住自從警黑合作之後政府又唔做野 會煽動到d痴撚線藍絲去d痴撚線野 例如斬人

十分同意你第八條 但我覺得可以標示得明確少少
講到明第八條有權力overwrite曬前面所有原則
因為呢班搞事嘅人 就算畀人綁住咗都應該要繼續打

呢個時勢對家無所不用其極，好可以肯定對家唔會再放狗架啦，有睇蘋果講左北x河協議話咩最高指令按兵不動

所以真是好期待發生多次荃灣反擊事件，不過最好唔是手足出事，黑心啲街坊或者左膠就最好啦

今晚傷者嚴重到入埋icu

講真 ，空手對刀有難度

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

Push

勇武就一撚定嫁啦...你夠做就拎槍射撚死晒我地...唔好比D狗分化到...中共係撚玩驚鬼..挑

左膠一有危險就走第一
到你地制服咗罪犯就會出嚟搶光環
正一冚家剷

「你地班暴徒打完警察又要搵警察？依家斬人姐都冇死到，機場個記者比咁多人打wor」

擊時只可以,
夠打果時: 反擊, 以武制暴
唔夠打: 立即跑
如果再多幾單,組民防隊
文宣應該夠晒料去支持民防隊既正當性

黑心講句，啲藍屍要俾人斬幾刀先識醒

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀

請大家自立成民間自圍隊
4-5人一組
最好有車 防禦武器可以放車內
有活動個晚就standby

我係和理非，我依家接受到私刑，但係得我一個支持冇用，要比左全世界識左要有共識先得，包括外國，加香港加冇腦藍

上啲裝修地盤群組一睇，好多人都話斬得好。

其實依啲情況下還手我覺得無咩問題，不過依種程度嘅暴力好難對抗
但事後手足起底再私了就好容易惡性循
熟法律嘅巴打知唔知有咩途徑可以追究？
可唔可以我地手足做哂搜證告傷人條友？

全民抗爭 要廢黜政府落台！

重點係
成個過程有冇影到
影唔到其實成個暴力程度冇咁高

唔會 只要捉到 斬人既都會大範圍被報復

斬哂班暴徒岩啦

香港嘅福爾摩斯快啲出嚟

999:「有事唔好搵警察」

組勇武小隊反埋伏有冇得諗
先搵2-3個係牆到扮貼野吹水
另外小隊埋伏睇住

左膠：又唔係斬我。

忍忍忍忍忍
政權故意挑釁

北京现在最需要什麼？

示威者暴力

其實點解咁多人都阻唔到一個拎刀嘅人？
係咪未斬到自己 就淨係識拍片同大叫救命？

又網軍 又打 又斬

以為 香港人一定要保護自己

依個香港有警察等於冇警察

好撚嬲呀屌 以後有藍屍再打人 唔好放手

屌你 真係冇得再退今次

還拖 還拖 還拖

仆街黑警已經冇撚用 自己用番自己方法對班仆街

唔係第一次連儂牆有人被襲啦
對方可能對你地虎視眈眈
真係希望大家有返D警覺性

分別係鏡頭

唔出奇 睇個政府咁撚樣好似講幾就當無野 就大陸化咁
總之就仆街啦

黑警曱甴論所致, 必須要求黑警道歉及收回言論

運動不能停下來社會不能靜下來
一靜兩日清算就開始了

強者特權 弱者有一層薄薄既光環最終都係收皮 所以焦土派要有絕對武力 去震壓震攝「防暴」xx及持刀既人形生物

全民一人一行山杖
唔撚識打都嚇得人

如果我地成立民間自衛隊，決定自己捉犯，記得有巴打講過可以市民告刑事，我地捉完就告上法庭，唔洗經差佬，可唔可行？

睇來越來越多斬人案發生

全民投票解散香港警察所有職務

我們香港人自由成立守護香港軍

721 811

共產黨一向手段
舊時澳門99年之前都係周街斬人放炸彈

唔係仇恨 係自衛 如果有一日你周街斬藍絲先算係仇恨支配

同意

關乜野仇恨支配事，自衛喎

唔好打，打到對方重傷又如何？好爽吧？但輸哂國際支持、中間派支持

邊個最想我哋還拖？係黑警同共慘黨，佢哋求之不得，合理化曬佢哋對我哋嘅殘暴

還拖之前首先要做好宣傳，不停強調呢堆事，將我地定位做弱者先
咁之後我地打死班老黑、廢老、警犬都唔會有反彈

同意，基本自衞架生一定要隨身攜帶

我地可以用番麻包袋反擊

以後有人話黃絲暴力
我地就話：你地斬人啊，你地斬人啊
不斷LOOP

差唔多時間要反擊
麻包袋等佢地唔好咁串

個人猜測：

佢哋要製造暴力 呢 間接推 送中條例。

砍人嘅會走佬大陸，走佬左就無罪。但 如果 有送中條例，中國就要義務 送犯人 到 香港。

還掂驚賊都唔做野，班友光明正大打劫銀行啦

輕輕一推
借位再推

[國際戰線] 推比攬炒同G20團隊繼續做國際文宣！！！

明知會遇暴力，點解唔放定d棍自衛呀

push

反擊就梗係唔會割啦
只不過問題係對手拎刀
我地又人少
而且貼連儂牆果陣身上未必齊gear
比人斬果陣硬碰硬好蝕底

如果你講真那我一定支持

所有人命傷亡都入何君堯數 血債血還

咁都要有人保護大眾
唔通一直做被加害者？

要自衛要自衛要自衛
香港已經唔係昔闈安全既香港
黑警縱容下既暴力只會愈黎愈多
人人都要自衛
夜晚唔好單獨流連街上

我都覺得要自衛隊

「你唔係嗰度攪嗰啲紙仔咪冇事囉」

傻啦，真係咁做又會話失民意要道歉架啦

咁大家知唔知要點做？
無 一 個 廢中廢老 係無辜, 仲信有狗？民間保衛隊必須成立

因為對方係極強，有坦克有槍有政府有黑警有軍隊有媒體有無盡資源
我方有既只係道德高地同民意

「與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物」

咁唔變怪物會變乜？
廢物

希特拉呼吸氧氣，你都呼吸氧氣，咁你同希特拉有咩分別

唔肯整污糟自己對手，咁點樣係戰爭中生存

咁就真係要推向國際~

去到人權~

我支持香港警察
我可以斬人了

我地要煲大藍絲斬人
唔好再玩膠啦
誰才是真正暴力, 大家已經有眼睇

POPO需要罪案去翻身

唔好屈鳩尼采係膚淺和理非
呢句係講懷疑思辯 唔係打不還手

我聲音微弱無人聽到 文宣唔好再綁自己做聖人
我地係迫於無奈就會出手
會出手
會出手
血債血償
臨時立會就係要通過報唔報仇

強烈建議成立各區民間自衛隊

[每日一圖] 721無人被檢控

掉咗刀應該著捉住佢

有第1單 多數會有第2，3單
出街無行山杖都帶把遮

對家有乜衰野都話係黑衫曱甴/示威者做
成日污名化我地
依家我地要正名翻
唔好再講大陸佬/白衫/紅衫/藍衫

撐警暴徒斬傷連儂牆一男兩女

要等人知道撐政府既人有幾邪惡！！！！！

成立自衛隊，警察根本靠唔住

我都同意成立自衛隊
但諗深一層
自衛隊好易成為兇徒目標
帶相應嘅攻擊用具作防禦之用
又應該會畀班狗捉攻擊性武器

有無得攞CCTV 影片去老廉度開file

民與民鬥，啟動文化大革命模式

捉到最少要打到刀手斷手斷腳

絕對會越黎越多，因為警察擺明比黑社會亂黎

所以要先搞一個公投，攞一個民意受權
（當然共產黨一定會話公投不合法，因為獨裁政權最怕團結及公投）

和理非支持打撚死佢

仲唔夠弱呀？

其實冇得抗衡
黑社會斬人→冇事
我地還拖即場斬/打返佢→我地比人告
咁樣你教我點挽

梗係整盲佢,割埋佢條利啦
等佢無得出拼圖,無得落口供

離全民戴防具出街不遠了

以為咁樣嚇到我地唔敢出
唔！會！呀！收皮啦屌你老母

另外提議
太夜人少就不要出去，如非必要，一定要日光日白才去做。一個刀手，至少要有5個人先好在現場，兩個刀手要有10個人⋯

建議同樓主有同樣煩惱嘅人睇一套叫BORDER嘅日劇
好冷門 但係高汁 亦解答到你嘅問題
不過小心睇到憂鬱

721

冇得驚，一係直接變大陸。佢都係想嚇到你唔反抗姐！勇武嘅兄弟幫手保護和理非。支共好驚和理非，無藉口打同拉就搵黑社會做嘢！和理非之後就算五個去連儂牆都要帶遮擋下。

支持成立民間自衛隊

頌明苑嘉明閣21樓50歲男子兇手

冇人話硬碰，但冇理由任人斬，要以同等武力還手，否則冇代價只會繼續有人做，報警已經冇用啦

多d. D樓跌月班港豬先會做野
真係200s刀手無差別攻擊仲好

暗黑兵法,
所以你明大陸點解有人支持監控
一句防恐襲包裝哂所有野
但佢地睇唔透個因係共產黨

一捅腹可死人，除非佢扔刀逃走，先一擁而上

612 721 811

作為和理非完全唔覺還拖有問題

屌撚柒你班連登仔1點前後兩個立場
1點前我話打撚柒就叫我分化撚
依家就話要打 成班1點前正係識對住大波打飛機
根本全部放鬆晒仆你個臭街仲話返我轉頭
成兩個月我做咁撚多野叫大家818後捉到鬼要打
唔係和理非日影乜柒相就俾人屌 仆街啦

好想還拖呀屌你老母！！！好撚嬲呀屌你老母！！！！！

荃灣真正斬人既刀手咩事斬無
比人圍係棄卒黎
醒下啦 面對黑社會揸刀普遍人都係怕

真係好嬲

正確

每人都要有一對旁身

有無出處？

愛國無罪，斬人有理
支那係法律上唔可以叫港人滅聲就同d齷齪招

起碼要周圍都係黑社會斬人既街招同影片
當全個社會都知香港警察唔撚做野
我地就出師有名 殺哂班老黑都得

對!! 要有民間警隊負責查案和捉人。
捉完之後如何處理就後話，但真係要組織一隊人馬執法

政府咁多次恐怖襲擊都冇強硬嘅表態，警隊又完全選擇性追查唔拉人唔檢控，好難唔令人懷疑政府同中聯辦參與其中

真
對於冇同理心既人一定要搞到自己先會覺悟

街坊守護隊事在必行
在此同一眾左膠講
你地敢割勇武
我預言香港會有恐怖主義發生

琴晚都想斬死人啦

無分政見，只問良知

(陰謀論)
何生建議食環署清連儂牆
多區連儂牆被毀> 市民自發重建連儂牆
係唔係有人預計連儂牆重生時出手

呢樣又唔駛擔心喎

毅進仔EQ咁低，落到場白衫都唔會聽

titter this news please

根本冇人去制裁佢地，可以光明正大斬，佢怕咩呀痴L線架

要有民防隊

買定行山杖 防狼噴霧 強閃燈

全民武裝

香港恐怖襲擊

忍忍忍忍忍
政權故意挑釁，不要中計
冷靜，小心又被騎劫
北京现在最需要什麼？

示威者暴力

170萬和理非
繼續斬9你地

唔怪得今次無譴責

解散警隊，審判黑警

所以一直都話要自衞，d廢老廢中全部都係死仆街，自衛反擊，甚至反殺，全香港人一定會眾籌幫你打到底！

所以都唔使理呢班人啦

想斬死曬佢地

真係要保護自己
晚間連儂牆係最高危
除左九龍灣個的士佬其他打完人都無事

國徽緊要定人命緊要

核彈都唔割

下次行私刑啦，香港人要開戰

Pishhhh

唉 無野好講

最大問題係 好大機會我地還拖 黑警就會做野拉我地唔係拉佢地

之後去得牆要著塊鐵板可能會安全d cls

藍絲會話斬人者不一定係藍絲，反而可能是受近期攬炒行動影響的人

既然警察連斬人都唔撚洗查，不如解散啦，唔好浪費納稅人嘅血汗錢

怪物同戰士分別在於戰士唔會傷及無辜。好多中立派係驚戰士反擊會傷及自己啫，所以我地一定要有嚴明軍紀，禮待無辜市民

因為有港共媒體護航，就算我地有100個人被斬。佢都唔撚會post，繼續用語言偽術，FAKENEWS洗藍絲腦，講斬人合理化。要贏就要先處理曬啲FAKE NEWS 港共page

黑警幾時死

民間守衛隊刻不容緩

不要被仇恨衝昏頭腦。需要目標對準政府。共產黨的有狗最擅長搞這種事

比人任斬香港黎架呢到dllm

國際社會直接參與香港事件已經刻不容緩。
藍絲陣營以甲由稱呼大多數香港市民。明顯已經為製造大逃殺預備。特朗普等外國權力掌握者再唔為香港出手。最後可能數以百萬計港人將會被屠殺。

我呼籲大家盡力搞文宣，引起外國社會關注

721
811
820

搵一日所有人一齊同一時間喺所有social media accounts po 同一張精心設計嘅黑警勾結黑社會圖片，洗全世界嘅版，佢冇得撕！！！

我相信黑警已有內部order，襲擊反送中，遊行示威，連儂牆，總之任何黑社會，支那人 犯法既都hea做，之後等上司指示

香港人要自救，唔好一兩個人就去做文宣

依家有分區tg群未

好似係蛇齋餅做既，應該走得甩

818輕鬆左一日
依家又回復緊張狀態
屌你老母黑警港共大陸狗

真係好撚嬲
要爭取國際支援，唔好撚靠港共政府

疑兇是以拍卡進入的，而頌明苑的拍卡系統是按戶有限制地登記（巳fc）。
當時嘅時間只有疑兇1人進入，因此警方可以透過拍卡系統查到拍卡疑兇是出自哪一戶!
BY 滿月兔

民間自衛隊其實可以係連結到和理非同勇武
但有以下建議

1有必要加強自衛隊嘅必要性
就係要表明警察無法有效地發揮效用，
即刻冇撚用啦，
建議將軍澳，北角，元朗事件受害人/目擊者喺民間記者會發言
文宣力度要吸引眼球！
連儂牆要引起居民留意恐怖襲擊嘅嚴重性！

2機制合法性
市民可以行駛公民拘捕令
開宗明義咁成立嘅話會觸犯公安條例等
建議成立保安公司(雖然警察一定唔批
最好有埋起底組同有人錄影(記者角色)
另外需要研發通報機制，
市民可以向佢地求助

明明講咗不排除成立臨時政府，
係咪應該由保安開始着手？

脷伸:cd-rom開，純9up

成日講到[不流血,不受傷,不被捕] 好似你地話事咁....明明一直係到放題.

如果被打果個係林鄭，即刻全世界睇cctv兼封鎖將軍澳區

行私刑你地啲國際關注就無晒架啦喎
你地啲光環無左 點打飛機 美軍點出兵？

170萬人風雨再次上街
極權政府無視訴求
親政府恐怖分子斬傷市民
黑警懶理

係有班人成日話要擔心唔好跌入共產黨人民鬥人民嘅圈套。好心唔好成日覺得共產黨好醒好多圈套啦。仲人民鬥人民？我哋保護身邊嘅人去打啲畜牲喳。

同埋大家有乜事開遮啦，基本常識。

香港警察放生斬人犯

還拖當然先搵何妖祭旗
始作俑者 怨有頭債有主

push ku lo mo

旅遊業已經唔使再玩落去

諗番起雨革時候，係旺角成班CID狗見人就問: 係咪黑社會呀？
以後邊個係街嘈交就即刻打！

agger
其實自殺新聞都會有連鎖反應
會唔會睇得斬人新聞多, 市民都會有連鎖反應
起碼作為一個香港人, 睇左721元朗斬人, 荃灣有人被斬腳, 到琴晚又有人被斬
我會覺得而家係香港斬人好似冇後果咁(就算721都係非法集結啫, 但去行街係暴動坐10年喎)
當住斬人嗰班係警黑勾結, 講好左唔拉先, 但唔排除有藍絲直必腸覺得斬義士係唔會俾人拉, 咁咪又學下囉
利申: 9up

狗狗星期六日好和平拉唔到人
就出陰招
又想迫市民以牙還牙 再衝突
又再屈多次我地係暴徒

冷靜啲 對家咁明目張膽係因為唔會被人拉
我地唔同 硬碰會好傷

最大個黑社會
香港警隊必須重組

理撚得佢哋
瘋狂文宣 藍絲斬人就得

需要將呢d事做國際文宣

大家開左twitter未？

迫到人想麻包袋...再等人割...
毒到咁呢個港共政權

國際間我地唔係 外謀已經有jer我地violence升級會點

呢d賤招我覺得話唔定黑警自己做都唔出奇

屌你老母, 用唱歌感化刀手好唔好?

一定要傳出去外國
將斬人 黑警 政府 連埋一齊

成為怪物有咩問題
818 照舊咁多人就知民意無逆轉
港共繼續出呢d仆街招 只會更多人反
法律制裁唔到班仆街 自己搞掂
班仆街就係知道無後果先咁放肆
如果揾到一兩個刀手祭旗 你估之後嘅落手前佢唔會驚？

真係唔知邊個先係暴徒

首先警察同黨媒、藍媒非人格化左示威者/政見不同既人。

再每日透過報紙、cctvb、民建聯等建制、HKG報、幫港出聲果d廢佬、廢中、廢藍page發佈大量仇恨訊息既post，潛移默化左好多人。

最後由政府發動恐怖襲擊，加上黑警主動放任發動襲擊既人，引發左一般藍絲人既暴力種子。

基本而家班藍絲就好似ISIS咁，不論身份隨時會對其他人發動恐怖襲擊，大家小心。

好撚嬲屌

上次連登先屌完件荃灣阻頭阻勢嘅左膠，嬲到block撚左佢

黎明之前係至撚黑暗

雖然我都好嬲, 但真係唔好俾憤怒沖昏頭腦
依家擺明係對家搵人出嚟挑釁, 黑警可以放佢地走
但係當我地去攻擊人既時候, 馬上已經捉人, 721 事件已經睇得好清楚

依個唔係坐10年, 一坐就係終身, 冷靜少少, 捉人遠比去覆啅好

仲有我地如果真係要嬴一定要有外國既聲音, 而他們既核心價值底線相對高, 唔好因憤怒而輸咗場運動

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

一直以嚟唔還拖係有幾個原因

一 係你講既光環 因為中共好狡猾 佢一直都想扮演弱者呢個角色 所以會講到佢自己好似慈父咁 任由香港呢粒仔發癲 大家一家人搞到咁好痛心 見到呢個局勢 其他國家好難出口指責佢 你見國際一向只會屌中共太強硬、唔守承諾 所以呢個弱者光環盡量唔好失去

二 對家同我地既武力唔成正比 人地又刀又斧頭 我地拎呢啲野落樓已經比狗逗 拉埋添啦 係咁既情況下 點還拖? 我知人多好辦事 多啲街坊幫忙阻止、反擊可能會有用 但都只係做到防守 不至於做到主動嚇走佢地

三 太揚又擔心手足送頭呢個黑社會政府唔會理我地條賤命㗎 還拖反而話我地有攻擊性武器、又話我地暴徒 跟住動員更多人嚟鎮壓市民 進入無限loop

人鏈太溫和，應該改期

唔好比仇恨擊倒而成為黑暗嘅一部分/
我明好嬲啊 好想報仇 時候未到

好撚辛苦

佢斬你，你自衛還擊搶刀斬中佢可以無罪

應該入你公眾地方打鬥 兩個齊齊告

手動正評 推

肯肯定係中聯辦/共產黨做，
啲狗明知但有資格理咩？
圍狗屋有用咩？
唔好比鬼帶住走，錯！錯！錯！
應該再來個三百萬人上街追究；
再集資世界登報要求國際法庭界入；
香港已成了不安全城市，呼籲各大國撤僑。

仲點唔係邊個做 只要佢地係斬示威者就冇人拉

左膠既民意唔洗理
佢地要以愛感化咪由佢地
我地要自己保護自己

明果邊唔夠打就用暗
麻包袋

每週末塞兩日機場，死打黒警個point
又有材料shut up 小粉紅
-------------------------------
如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下
，THX）

基本論述如下：
721元朗事件凸現警察警黑勾結,橫行無忌；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求公義走上街頭抗議警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

We shall never cease protesting by ALL means,
until Hong Kong is restored to rule of law and the corruption is completely cleansed.
光復香港，時代革命